失物：灰色卡套

本人於25/10 大約11:05 喺91號巴士/彩虹巴士總站附近遺失灰色卡套一個，內有科大學生證，八達通及三百幾現金。

如尋獲，請留tg，交回時有薄酬。感謝🙏

五知呀

推